# Настройка проекта с имеющимся исходным кодом

### Установить все необходимые зависимости

Установка npm, gulp и прочих пакетов

```
npm install
```

### Запуск сервера

Сборка проекта осуществляется в папку "public"

```
gulp watch
```

Для открытия локального сайта введите в адресную строку в браузере:

```
http://localhost:9000
```

### Сборка проекта

Сборка проекта осуществляется в папку "build", которую впоследствии уже можно разместить на сервере.

```
gulp build
```